(集思廣益)朋友嚟緊開茶餐廳，改咩名好？

各位巴打幫忙比啲意見

執硬

開係邊區

來吃吧

友朋小食

Condom 茶餐廳

澳門真係有呢間野

軟膠

即唔硬膠

光時

all茶餐廳

茶記名離唔開乜記物記㗎啦

係咪黃，黃嘅話係咪諗住賺錢

長沙灣嗰頭

黃呀

唔賺錢 唔通真係搞手只求打個和？

咁就要問下班連登仔啦

鋪蒲飯聚

黃長興

磨砂茶記

光復茶記

光時茶記

你咪連登仔囉